烏龜係我生存唯一動力

好可愛

烏大龜召喚

佢差唔多要on duty啦

走開啦

是龜也是烏龜？ 係你？

做乜